綱上同whatapp見到將軍澳斬人個洪震屋企叫人捐錢

今日綱上同whatapp見到將軍澳斬人個洪震屋企叫人捐錢
如果巴絲收到，張佢個戶口轉做612人道支援基金個戶口，再send出去籃絲group
感謝

基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。
612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。
2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk
4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Swift Code : HSBCHKHHHKH
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon
備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

咪on9 慈善組織戶口好易俾人封

On9呀？！
斬人都夠膽叫人捐錢

有道理 樓主用下腦先講

樓豬真係
你要做嘅野唔係開post
而係要post佢地張圖上黎
俾大家諗下可以點"幫"佢

咪撚推喇
有位畀人入告詐騙 一陣基金戶口都封埋

你咪撚on9啦
一陣比人入鳩個基金,成個612比人封撚埋
真係多得你個on9唔小

關於錢既野唔可以立亂玩
用下腦得唔得

詐騙

但咁樣係咪叫欺詐? 用自己電話send出去好似有少少問題

我捐個一 俾洪震家長